(全世界加盟系列)哥迪奧拿下季可能去祖記接受新挑戰

據意大利《新聞報》報導，瓜迪奧拉可能在下賽季成為C羅的教練。

雖然尤文實現了史無前例的意甲八連冠，但因為在歐冠上提前出局，阿萊格里依然受到質疑。

瓜迪奧拉的曼城同樣在歐冠上遭遇失敗，他可能會接受新挑戰。

C朗黎左就吹到全世界都想加盟祖記咁

全世界想拍c朗